三日後唔見佢上黎連登報平安

一律當黑警打死人處理

咩事

建議唔好將網上言論同現實LINK埋一齊

Why?

起碼要佢朋友/識佢既人知道佢出左事先
我亦無辦法認識晒所有手足
完全無方向

拿，真係要求救

唔好意思，推post & 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

發生咩事？
我識佢但唔太熟

你個account咁乾淨又咁啱咁早睇到呢個post 又咁啱識位手足

都幾巧合

等我叫聲阿sir先

如果有冒犯就之後補返聲對唔住

做開cd rom姐
只係想睇下有咩可以做到

叫佢上嚟報平安囉
之前外國巴打都係咁

如果佢出返黎會叫
但想睇下樓主開po係咩原因
我怕係無人跟緊佢個case

咁梗係擔心手足la